# Проект: Место

## Описание

Проектная работа по результатам четвертого - шестого спринтов курса "Web-разработчик" на "Яндекс.Практикуме". Работа представляет собой интерактивную страницу, куда можно добавлять фотографии, удалять их и ставить лайки. Данные, вводимые в формы редактирования профиля и добавления карточки, проходят живую валидацию. Все попапы закрываются при клике на кнопку закрытия, клике на оверлей и нажатию клавиши Escape.

## Технологии

В работе использованы следующие технологии:

* БЭМ;
* флексбокс;
* грид;
* адаптивная верстка;
* семантические HTML-теги;
* JavaScript, в том числе, манипуляции с классами CSS, управление содержимым и реагирование на действия пользователя, события мыши и клавиатуры, живая валидация вводимых данных.

## Ссылка на страницу работы на GitHub Pages

[https://tripolych.github.io/mesto/]
